PS4 The Witcher3 2020年再次重玩攻略討論區

近日睇完 巫師美劇

又重新開返隻The Witcher 3黎玩

好有代入感

巴打玩到邊？我家陣岩岩入血與酒DLC
啲風景靚到我完全唔想番威倫

啱啱打完巨人

留名
新玩 玩到完左老鼠塔 啱啱見到血腥男x

玩完個突變準備2刷玩最高難度

買ps版定steam版好

steam版畫面好似靚好多

第3集有冇得好似第2集咁扑女???

去到主線尾

石之心同血與酒仲未接

依家用緊高等狼之劍全套

有冇話咩武器最好用

點解冇？扑到D女係咁叫

好耐之前買咗未玩
洗唔洗買埋Dlc？
定玩住先？

新手表示地圖太自由太大完全無從入手

隻game好多指示架啵
玩dark soul. zadle bloodborne個d完全無指示咪更加難入手

逐D黎
一係清主線

一係清尋寶

一係清狩獵

PC有mod玩

好似話血與酒會有把叫湖女之劍既銀劍
係全Game最勁

土元素好撚難打

我34LV

佢30LV

做緊狼裝備任務

做完騎士五德就有得攞
攻擊上限隨lv上升，殺怪升lv
所以可以用到二周目lv100

上劍油同魔藥易打啲
有冇學怒氣爆發？

我好似紫印，金鐘罩慢慢搣

玩最高難度 熊裝 啪完藥一野轟埋去冇難度

新手低lv玩到男爵線完要去下一區

借問聲武器裝備之類係咪是旦賣晒npc就得？把把都係賣得幾蚊，拆嘅話仲要倒貼幾十蚊拎d冇乜特別嘅材料

有冇特別材料係要keep？

賣晒佢
大城價靚d

唔該巴打

係咪應該爆哂主線先DLC？唔明白

以前玩咗次到kaer morhen 停咗
冇任何background玩得想瞓覺
睇完劇即刻再玩
簡直係另一個世界 投入好多
暫時玩到第一次wild hunt進攻
停唔到手

爆主線>石之心>血與酒

PS4 係咪Load得好慢

關咩事？ 換 SSD啦

爆左主線都未玩dlc

打左昆特牌先

點解唔玩第一集

睇埋書先再玩啦

啱啱買咗mx500gb 嚟外置
唔洗再忍受load成分鐘地圖

有PC一定係steam
Ps4 會跌fps
多裝load道具袋會lag爆

PC玩mod unlock fps

打到阿叔死左

之前斷斷續續差唔多玩左成年

新果套劇同witcher3有無太大關系
玩到同Triss啪啪啪完
諗住玩完先睇定睇完再繼續

小說（電視劇）—-》巫師123
有關係嘅 可以清楚啲人物同局勢關係

Witcher 3真係太正... 玩完玩其他遊戲會覺得好唔夠detail，尤其係啲ambient sound同level of details

玩3前係咪要玩咗1同2先？

玩咗3先 之後有興趣再玩2 1

初初玩完即刻買咗短篇睇，而家睇完劇就NG+，應該會Loop到佢成套劇出完為止重玩就發現有啲細節位之前無發現到，講真隔咗幾年都仲有新鮮感，明知個結局係點，但到抉擇嘅時候都係會好困惑，係抵佢上神枱

尋日重新開始玩

果時我冇睇攻略做晒五德，簡錯一個決定都gg

我都無玩過1,2，就咁玩3已經覺得好正

2還好 1年代太遠 唔係有愛好難玩落去

其實主線(last boss前) -> 石之心 -> 主線結局 -> 血與酒
都得

因為完主線前玩石之心有特殊對話，
所以你知道cd projekt set咗我上面條時間線咁玩都得

(劇透:
1.) Vesemir未死前玩到石之心拍賣場，會見到佢舊情人，有特別對話
2.) 石之心最尾揀幫鏡子大師，而且喺未搵到Ciri前，可以問佢「Ciri喺邊」作回報)

昆特呢？

主線bad end左dlc冇心情玩

所以要重玩

成個遊戲最好玩就係同人打牌

每次見到女都諗邊個對話選項可以滾到佢上床
之後就搵人打牌做遊戲王 洗撚幫人斬妖

triss同yennefer 好難揀

可以揀孤獨終老

屌完2件之後做浪子

整左套極品狼防具全套

依家剩返900蚊

想問下點先搵多D錢

剛剛玩到扑完Keira
比人中出即飛

最尾搵番ciri仲好

殺怪殺強盗賣野 做任務
聽人講推高法印流數值講價能力高好多

邊度買平？

買ps4
定switch 版好？

有pc就pc版
冇就ps4

迷 Triss黨

係男人就屌晒2個

咪係..洗鬼比兩條女綁住
鍾意既去雞竇無限屌女都仲得
要人有人 要精靈有精靈

有冇人有睇佢d 文書，多字到

問題係仲要有好撚多本

早排black friday sale買左 d人真係冇講錯，d波蘭佬堅係業界良心，人地主體價錢比dlc程度内容你，佢地就dlc價錢就比個主體加埋dlc比你 係咪痴撚線

諗起每次PS sales一般版都貴過完全版

親，來一場昆特牌吧

主線爆左機

重玩第二次係咪有繼承？

試下用「冇雙普選就獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

重玩就玩爆烈弓啦
全職做弓手唔用劍

買昆特牌送game+bgm

NG+

打盜賊城堡
殺淨賊頭唔好殺
拎哂死屍啲鐵劍去賣
高等白裝都賣倒好多錢
之後瞓覺起身再刷過

佢隻dlc 嚴格上唔算dlc
直頭係一隻新game 嚟

Witcher 3好有良心

D支線仲長過其他game嘅主線

去血與酒鶴山城堡刷錢

終於爆左主線點解希里冇死

我之前都咁

石之心 任務要比5000$

冇咁多錢

窮獵人

未開始睇劇 劇係由邊度開始講起？

買PSN 版LOAD得快D

依家咩價錢

留名等開game

未玩過WITCHER 1 同2

感覺唔關劇情事

都出左咁多年先咁平

囉然我正價買都覺得抵

1同2其實都只係小說既一部份而已

電視劇情應該係 THEWITCHER 1 之前根本唔關GAME事

有冇邊有講點解希里冇死

過完主線，點開二周目？

係可以馬上扑，床上扑，草地扑。。。扑到你煩
三大主線：扑野，搵義女，賭昆特

之前玩ps4版,睇完劇買左PC版再玩過

runewright全部加埋要$30,000
blood and wine 一套grandmaster 要萬五
貴到喊

但我嗰陣得閒得濟清晒skellige啲問號 先夠錢俾

冇

其實淨係話佢去消滅白霜係高危
冇話必死嘅

Runewright升到2級都夠用

想問switch版同ps4係咪一樣？除左畫質

小說結局點解唔同

1 2原創劇情嚟 小說之後㗎

因為witcher game series係小説後

小説Yennifer同Geralt死咗之後，
game Ciri將佢哋運到一個島上令佢哋起死回生
亦都令Geralt失憶，鐘意咗Triss

咁搞笑

咁小說 希里結局係點

為咗避狂獵，穿越咗去圓桌武士個世界

啱啱爆完主線
原來得咁短
由去kaer mohen開始主線就去得好快
亦玩得投入好多 好撚爽

冇乜劇情嘅支線都好多
後期都冇乜心機做
整完+50%攻嘅油都冇用過幾次就完主線
會唔會快咗啲 有啲油整完都冇用過tim

而且啲裝備過度感覺都唔係幾夠喉
11lv整完17lv用貓21lv用狼29lv
其他裝都冇著過咁滯

但整體都好好玩嘅
聽日開dlc先

較死而無憾難度就用得著

希里真係好靚
可惜白狠唔可以屌佢

連登係唔係真係咁多痴線佬連自己個女都想屌

玩尾2難度 戰鬥完全冇感覺
一路玩連石都冇上
其實係22lv先去kaer mohen
主線去得超級快 升lv都跟住好快
啲節奏同一開始差超級多

好耐之前玩咗次
同今次重新玩到爆主線
感覺最辛苦就係同keira入山洞嗰次
不過兩次玩到哩到都係抱住之後有女屌嘅心態
忍一忍

開2周目可以全職打牌

原版最尾隻野根本垃圾 血酒隻勁好撚多

final boss勁到顛
頂唔順搞到最低難度

D技能點數真係唔識配

石之心隻蟾蜍好難打

對套劇好大投訴
如果唔係henry做得好我真係唔撚追 政治正確到不得了成套野
不過都搞到我又想玩返 witcher1-3已經爆過5,6次
利申witcher超級fans

真？上網見Geralt死仲唔開心左一陣
失憶，即係之後又恢復記憶鍾意返Yennifer
why not both

又唔係真女，怕咩屌
果陣玩一有ciri出現就好想強暴佢

見到個黑人女巫打個突又唔係黑得嚟算靚嗰隻
仲要同傑佬發生過關係

咁其實黑人做又無咩問題，只係有點醜

因為原作根本冇黑人囉 中世紀做背景喎 你覺得中世界電影加個景甜同吳亦凡睇下難唔難睇

其次印象中原作有描述黑人女巫（原本形象）係除咗葉利法之外會心動嘅女巫 而且葉利法同傑佬都叫做有瓶魔嘅魔力鎖埋一齊 可想而知幾正

個世界唔係地球 件事發生係其他星球 因為天球交匯 人類物種來左果個世界咁睇會舒服d

我係講緊背景係中世紀加魔幻啫唔係講緊佢個時間點

隔左3年都仲記得Yennefer條愛情支線任務係要解除佢地ge魔咒, 再肯定佢地之間到底有無真感情
而家終於知道個咒點黎

我都認為套野太政治正確
但我會留意故事描述重點係邊度
如果膚色係組成角色既大多數我會反對搵個黑人做
正如冇可能搵Obama做KKK leader
講個角色係天姿國色既咁係講個樣而唔係膚色

其實咁大爭議不如問下個作者點睇

係⋯⋯好正

首我話見到個黑人女巫打個突呢 真係只係針對佢個樣同靚同誘惑到人完全扯唔上關係 而且個個女巫出道都要整個容先 係要整到靚咁唔失禮各國皇帝

淨係覺得個黑人好勁…一個打20幾個女巫…

原作有冇dark elf呢樣野?
之前我朋友問我，搵個黑人做elf係咪即係dark elf
我唔識答

原作得上古精靈同現代精靈 印象中都係冇黑色

Switch版係咪唔抵買
見佢吹到有晒16隻DLC
又有晒其他劇情咁

內容同其他年度版一樣 機能差好多

可唔可以推哂百果園d問號先推劇情去皇宮 夠唔夠打

最近正有呢個諗頭想重玩
留名

Game鋪都斷哂貨要訂

都唔知劇點解揾個柒婆做triss
戲份又小, 成個路人甲咁

睇完劇都有dd印象
用portal去個廢船度捉隻奇拉
然後有幾個選擇睇下佢地係咪真感情

薩爾達傳說仲難玩 要自己不停行先搵到地點/任務做 Witcher 算好了有埋提示教埋你搵咩人傾計 做任務可以揀

3集都未玩過,
1,2 值唔值得玩埋?

來昆特吧

我買digital 點只選血與酒dlc 玩

來一鋪

係好好玩

開新save 然後揀淨係玩血與酒

唔識玩 睇左YouTube 都一頭霧水

精神上可能屌左呢

最初係難玩
藍卡隊 用同盟卡buff數值 大過人地就贏
當開始有dummy同間諜 復活卡
拎成手牌係手就好易贏
後期用尼國易到抽筋

我都係重玩
主線玩到要搵返丹德里恩

故事黎講得
特別如果你係睇完劇玩
w1係書入面結尾之後
不過玩嘅話真係2 3 1我玩到想掉手制
d操控鳩到

之前玩貓裝
今次想玩法印+魔藥 着獅鷲裝
應該點加點?

獅嘅話一定主攻火傷
但如果飲藥不如熊
利申：用狼派 劍上晒暈冰 昆恩硬頂斬到對面流晒血

鬥點數咋喔

唔係可以選屌希里咩？

狼派點玩？我唔識玩
技能亂鳩咁配

個mod係咪要其他down

我係紅色輕斬果面點晒
法印點爆昆恩 跟住吹飛一層 火點到有破防 慢人 點高迷術果邊（最高控兩隻
我玩最難 所以好似有點到非戰鬥慢回同死而復生
總之俾人圍攻 就迷兩隻 開昆恩俾自己
吹飛+秒殺一隻或者吹落街
大佬就噴佢火破左防再斬
係咁輕斬 小跳 不斷重覆
好撚易打

昆特領導牌點解鎖？

好奇想問有無人唔搵朋友幫手守城？
係咪會變成主角自己一個打哂？

有d商人有賣
有d就贏比賽
唔同地區唔同牌賣
有d要清左個區隻怪先會有商人去賣卡俾你
我因為一個區未清卡撚住我最後張卡

希拉里就可以

咁咪有撚排清

上網睇你兩個好兄弟都會幫你
不過林伯特冇凱拉幫會死

係 白金撚去搞啦
純粹清d任睇劇情嘅你玩到一半到就夠一套神牌 我都係用一套+saveload大法贏

9lv 係威倫清問號 成日遇到骷髏頭

買game of the year edition會包埋
兩個dlc都極高質 未買可以等sale果時買番

雖然無血緣關係 但你會唔會屌自己嘅養女？

幾年前2周目都爆左機
人大左冇咁多時間重新玩過

冇得屌

um...
會

有d指定地方 指定任務攞 過左就無

連登多變態佬

連登仔 連自己親生女都會屌

之前玩印裝諗住ng轉物攻點知撞邪點晒落火度
好似有詛咒咁

玩緊１，裝晒nexus d mods玩個畫面都幾好，係戰鬥系統麻麻，不過劇情寫得唔錯
作為CD projekt red ge第一隻game，十幾年前ge水準黎講都真係幾高

又玩過
下面劇透

Dlc大師飛獅好勁 食滿血加暴擊 攻擊回血煎藥配癮頭開無雙

1不嬲正 仲可以斬路人
同埋明明1係可以食好多女既
之後2又少左 3仲少

石之心。歐吉爾德給予了傑洛特一把家傳的絕世寶劍

把劍有冇用

有用

愛麗絲 算係最勁果把打人既劍
前提係你有裝mod 啲傳奇劍會跟住你個人升lv升數值
否則升幾個lv隨手執把普通既劍都勁過你前/上一把劍

PS 4 有咩MOD？

咁無喇 唯有只可以接受隻game個系統設計你當前既等級會決定你拎既裝備等級數值
所以你唔難發現愈後去拎果啲地圖上問號既橙色傳奇裝會愈勁
但拖到咁後先拎又失去左意義

唔小心開左三人探戈 搞到唔想玩

玩最難難度boss fight可以當dark soul玩
特別係dlc

二周目攞多把

Nexus mod

岩岩爆左第1集，上網睇原來可以玩第2集個陣入返第1集個結局檔，玩第3集又可以入第2集個檔，咁樣玩個故事順暢好多

係 第1集既選擇會有少少影響第2集 但第2集真係好短
同埋武器繼承一樣係廢 得個樣 第2集湖女劍變左垃圾

第二集短咩 要玩兩次先睇得晒兩邊劇情

Witcher 緊係Pc玩啦

打到血腥男爵果到 唔係好識加點
同埋D藥水合完一次就無得再合？

比起第1同第3係特別短

藥水使用後 冥想會補充 前題要有矮人烈酒

冥想係咪無限用？
成日見佢好似消耗咗啲嘢 但又唔知係乜

來一場昆特吧

血與酒個大佬好難打，棄左game

有冇玩手樹田App

咩玩法？

最後果隻
我最初次次都俾佢飛天衝落黎秒
後尾睇人攻略片先知碌得唔夠遠收左皮
過到果part就好易贏了

睇完劇即刻買咗黎重玩

ask hc

冥想本身係無限

消耗野係因爲冥想除咗過日辰之外仲有附加效果：用身上既溶劑或烈酒補充鍊金道具

有冇師兄教教我點整中間嗰舊野
同埋點解我得12格位佢有16格位？

去到血與酒之有個支線任講突變既 做完個任就會解鎖突變系統同多四個位放技

係咪要洗好多錢

錢就唔多使

但係要好多好多大型突變物

Switch版賣斷哂

你地會唔會解晒所有問號先去下一區
依加周圍同人打牌, 仲卡係6lv主線, 好似過左某D劇情, 個NPC就會走佬唔同你打牌?

新手想問點樣買回復藥 同埋 把劍耐久度變左紅色 邊到有得買升耐久道個個道具？

可以直接搵啲打鐵佬修理
藥你自己整 或者食野補血

係，有d任(包括牌)有時限

劍用到爛就換唔洗慳
我唔係用到零都唔理

銀劍邊到有得買 好難拎到

呢隻game唔洗特別打裝
行到邊執到邊跟返lv已經夠打
除左後期dlc大師級要慢慢合之外

去返百果園劏豬

仲有3個月就Cyberpunk

今年最期待既game

Bio3

因為第一視角 有d卻步

睇到呢個po好想重新玩 以前買左隻普通版玩左就爆 之後比左人 之後有特價買返goty版 玩石之心好似代入感低好多

我覺得你由原版開始玩起比起佢一開波比個石心account你有代入感

呢個真 唯一好啲既地方係可以見返夏妮

Switch版重玩緊
PC都係玩完主線就無玩
呢次想深入咁玩

由頭玩真係有排煲 不過係幾好玩既

dllm 玩到血與酒個女爵死9咗

咁第三集主線長唔長,
上次玩第二集主線感覺好短......

講開又講,係Netflix做Tissaia個女演員就係Anna嘅voice actress

200個鐘

我爆完又重玩
真係好正個世界
個個好似活生生既人咁
唔似其他驚 npc真係npc 支線任打幾多隻怪就完

我仲有幾隻垃驚未清，清完應該會重玩

YES

爆左幾次
最鍾意係血與酒個童話世界
覺得2個DLC仲正過主線

我玩到維吉瑪僕人幫主角梯鬚問果堆問題完全唔知佢問咩 睇到一頭霧水利申 只睇過劇 冇玩過1，2

Btw 皇帝好撚型好有霸氣 角色好立體

toss a coin to your witcher

石之心個故事好感人

問個啲都係第2集啲野黎

之前冇200都應該玩左120~150左右 呢隻game真係cls 好撚抵玩

開新save會比玩家揀繼唔繼承第2集既元素
d問題就係問返你上集點玩比返唔同既野你
對故事無咩重大影響唔識鳩答就得

開頭狼人個side quest大家揀比個狼人報仇定阻止佢殺個女人?

咁都幾好，試玩switch版先

皇帝真心型 如果搵Joaquin Rafael Phoenix做應該好正

第一次殺狼人
二周放過佢
結局都係差唔多

比佢報仇 之後殺佢 再清佢竇口

一周目技能點點加好？有咩係必加？

玩完成隻驚+睇埋劇都發覺最仆街根本係人類而唔係啲怪物啲「好人」真係絕晒種

同問
而家加哂戰鬥方面

迴旋一定要
之後睇鍾意玩咩流派
鍾意放火 放冰就加晒法印

都係睇你鍾意玩魔法 玩劍 玩毒 定咩姐
冇話咩必加

其實昆特牌點玩
係game入面唔識玩 次次都輸
而家係手機down左黎玩

手機分別差好遠

開頭無牌咪谷其中一行牌加天晴同另外兩行既天氣，掉左d低點數又無技ge牌，後尾有勁牌就易玩
講緊w3

lm

昆特牌玩到躁 完全唔識玩 玩到維吉瑪果個對戰 對面d牌勁到爆 根本唔夠抽

如果啲牌完全唔夠抽 清著地圖先 買曬可以買啲牌 會易打好多 eg 醫生牌 有得double 力量果啲牌

多啲同商人買牌 一個開始王國牌 主要玩投石車數量 稻草人一定要兩個（三個）天氣牌各一 天晴二
主要打法係靠推高投石車數字 干擾下人哋近戰同弓
覺得人哋一局出牌太多贏唔到就用稻草人回收高數值單位（人哋對你用間碟 可以回收間碟循環再用）

有d角色你副牌無咁上下勁係無得打
唔洗格硬過，通常勝利獎勵渣—即係打跌佬果d手牌係比較渣，可以做練習對象

簡單講隻牌game分前中後3條line，嬴牌主要2種方法
1.靠槓桿打高某條line既得點
2.nerf對手既點數

同打麻雀一樣抽返黎手牌你會睇到咩牌係掉得，因為戰場係分3行，某一行唔係你手上副牌既主力，基本上靠佢係嬴唔到，咁果款牌既最大功用就係用黎chok走對手既牌，你多佢1分佢就要逼住出牌唔係就輸，但要注意因為隻game技術上係無得pass，你手上既牌越多係越有利，唔好為其中一局用晒d牌

其次就係功能牌，初步有幾款必學
首先有個吹喇叭係一列既戰力x2，因為多數會用係你主力度，你可以理解做攻性功能牌
然後就係天候牌，可以將一列所以牌戰力全部變成1，因為主要係對付對方主力，你可以理解為防性功能牌
最後想講係全game最凶惡既間諜牌，因為隻game性質上係越多牌越有利，還可配合稻草人將對方間諜據為己有增加牌數，將對手壓死

DLC 個刷鞋仔

有間諜牌同英牌就多多加入牌組，
太低點既牌飛走佢，我玩到中後期，
無6點攻擊一律飛走，
間諜配誘餌搭醫師，可以大大增加自己牌量。

之後就熟習唔同牌組弱點，
北方聯盟攻城強，多地形雨。
怪物就近戰強，多帶霜散。
尼佛加德就近戰同遠程，多帶霜散濃霧。
精靈同尼佛加德相似，不過佢牌可以隨意放近戰同遠程。

商人有牌賣就盡買，閒時無事就挑下npc拿牌。
基本上，除左諾維格瑞(威倫上面個主城)，同埋陶特森(DLC)兩個啤王大賽難打外，其他唔難，開打前記得save。

睇完劇先明國與國之間搞緊咩geralt同其他人之前做過咩
真係想開返game黎打但諗起又要打過百個鐘都係算喇

唔知你打完未
啱啱又入番舊Save打左場
用igni應該快好多打完

打完啦，過左石之心

慢慢磨

Witcher 3 嗰種劇情細緻度真係好癲
例如喺岩岩到Valen十字旅店
如果殺咗個幾個人
就會同男爵手下結怨
搵男爵個陣就要搵秘道入
唔殺就開門俾你入

好多事件發生咗先記起之前揀咗咩Choice

Switch版 炒到659

睇到咸左

大家係New Game+ 定由頭重玩？

咩mod d畫面靚到咁

咩4k ultra ultra ultra setting已經唔係好關我部ps4pro事

Pc版真係玩唔惦周埋解唔曬裝備任，可以google搵指令輸入，好似以前gba金手指咁

原來樹心真係守承諾救番班孤兒

係，有留意嘅班細路個名係一樣，但已經認唔倒geralt

屌啊 點解突然咁多人玩嘅？之前唔係個個屌畫質垃圾咩

睇完劇手痕

淨係玩下支線都玩左一星期
做錯決定 男爵

岩岩玩到呢度⋯⋯手快快殺哂班人 想SL再打過

屌你Netflix套野個ciri個樣成個Greta thunberg咁叫我點入戲

原來有得揀唔殺
玩第三次都唔知

初頭新手村有個任係打鐵佬要幫黑衣人做武器然後被自己條村人歧視被火魔燒鋪頭
我記得當年第一次玩係將火魔法師捉咗
經濟左呢半年 覺得打鐵佬係抵死

睇完劇 再玩第二次 感受好唔一樣 投入左好多 以前玩果陣冇睇過小說 同冇玩過1-2 好多野都唔知做乜 係咁飛 今次慢慢細膩個故仔 好正

真人明明靚D

希里真人差咁遠

Ciri

我上網睇人地放火可以長放
但自己就一下一下咁放
係咪加點加伊格尼先做到咁既效果

所有sign都有兩個mode
要升第二行技 出招長禁

個妝化得柒姐

來一場昆特牌吧

我以前PS4爆過機，而家用PC玩NG+
如果冇玩過建議正常new game

Nexusmod

p4玩到lv10已經唔想玩

點解

可能p4 load得慢

SSD

ps4 之前未玩過
而家想開始玩應該買數碼版定二手碟好？

有咩mod可以提升畫質同貼圖？

The Witcher 3 HD Reworked Project

其他有用mod可以參考下呢個網

昆特牌都難？

等緊下次steam減價

爆咗4次留名
pc 兩次
ps4 兩次

pc玩好太多，有60fps 完勝

switch 會唔會好過p4

個人感覺 其實孤獨先啱Geralt
雖然小說同首歌都講到yen 係真愛
但game 入面yen 太強勢 成日當其他人係工具
搞到Geralt 明明見慣大場面 都好似變咗聽哂人講嘅細路咁 好似有d 奇怪

triss 同yen 都似係有返d 距離最好

魔法係witcher 世界最屈機存在
但班女術士真係太過目中無人 弄權 人命係佢地眼中唔等於d 咩 所以有幾位死其實玩得幾心涼

搵唔返ciri 都幾呼應到成個主線同地圖滄涼個氣氛
最記得岩岩入威倫 度度都有吊死嘅死屍 周圍都係怪物 平民爛身爛世 為生活咩都做得出 個種氣氛真係好壓抑

隻game 好多任都有意思有劇情 但冇意思嘅尋寶任都好多 特別係群島真係撚死人

同埋想問而家仲有冇咩mod 好用or 有趣？

白金左未

未

除左#299條Link其實仲有好多，google下
PS. 1.31先玩到最多mod

黑衣人對非人類好喎， 北方人係屠殺非人類。
打鐵佬不嬲唔收縱火友老母錢

你再玩落去係會有大量情節北方人恩將仇報屠殺非人類

啲對話好明顯啦

新年

上網睇d人話劍舞好勁 但要配埋斷裂附魔先勁到
想問應該幾Lv去做呢個任務比較適合

附魔記得夠level就得 但關鍵你起碼有10000$先

北方對比南方個文化水平落後好多

其實都唔係好
結局要Ciri做Nilfgaardian既王先真正解決到種族歧視既問題

屌好耐之前玩pc 爆咗主線 石之心 打緊血與酒
但有事隔咗好耐無開 之後部機壞咗
諗住直接轉去ps4 但又唔想重打

點樣教mouse速度？搵極都冇既

有冇巴打分享下裝左 mod d 畫面

前後爆左三四次
第一次殺左
第二次唔殺 發覺都係仆街黎
跟住落去次次都殺

你打石之心先慢慢搞啦
分分鐘玩到咁上下已經有自己style
唔使跟人

btw隻game最變態嘅地方係玩左三四次都仲有新發現
我打第三次果時發覺有個細支細原來有結尾
之前一路都唔發覺

其實打法基本上得幾種主流（可以自己改少少）
大致就係法印 食藥 輕甲爆擊 重甲迴旋
最緊要搵下邊種自己中意玩 玩厭咗先洗點囉

google下 hd reworked project

我意思係有冇巴打都網左 d mod / enb
share d 畫面一齊睇下

原來救樹心 男爵就注定要死

玩到岩岩去史凱利傑，真係好多任務

第二集我先知佢係ciri 心沉左下

頂綠帽大到

點可以洗點

估唔到有人同我一樣, 開返黎玩
之前STEAM 好平, 百零蚊齊晒DLC

昆特牌3

新入坑,30歲毒L中坑LM過年放大假玩

幾日大假邊夠時間玩

主旨就係人比怪物可怕

一係揀男爵一係揀班孤兒
有冇得兩全其美

有個bug bug地既

唔好見到女巫既前提下去樹心個山洞 簡幫佢先 佢就會救孤兒

之後照做女巫任男爵任照去 最尾男爵樹心都唔死 睇對話就樹心救左啲細佬

睇番巫師個background係講
人類未黎呢個世界前係好和平
矮人同妖精都相處得好好
係人類黎咗先變成咁

steam買左
但係都買埋 switch版
可以一路爆石一路玩

打到搵番ciri
發現搵到佢個一刻有個scene係同
Netflix最尾個集搵到ciri係一樣

前期點刷錢合裝？無從入手

賣珍珠

邊到有珍珠拎？

我都留意到，第二次玩喺七個小矮人間屋見到ciri嗰下，仲係會

淨係做下狩魔任 賣下啲武器同甲都大把錢喎
隻game除左係白果園個陣缺錢 之後都冇咩需要為錢煩

當自己係傑佬

係咪唔建議太高等去二周目
過左主線 dlc 未解

停左3年，尋日玩番

lv8

想問下Steam 版係用Keyboard 玩定插手掣玩?
想知操作會唔會同Ps4 好唔同

你試下用返ps4手掣 pc suppose係用xbox手掣

我都停左，因為知自己揀錯野無左個光頭佬獵魔士，停之前我淨係瘋狂玩昆特牌，玩返覺得點？

屌switch版簡直係av畫質 大家千奇咪撚上當

認真睇哂d人物對白 當小說咁

岩岩爆左主線，bad end孤狼好慘，已經load唔番之前d save重玩

唔洗玩太快，睇對白享受隻game, 有時要代入下，我而家重玩同5 年前感覺已好唔同，之前純粹為打怪而打

玩switch版係為左方便唔係為左畫質

我玩steam版可以開盡行60fps
問題係開左都唔可以連續坐定定玩

初期試過打狼人冇上油 回血勁快 上咗劍油就廢晒

PlayStation or xbox

Hc:pc

邊有搵女

三大主線：扑野，昆特牌，旅行

我爆左三次 不過過左4 年都唔記得哂 New Game玩起算

用到PS4 手制玩, 插線/無線連都得
Steam會自動幫你map返哂d keymap

接狩魔任/跑地圖問號打強盜營地
D野去到諾維格諾賣 就比較賺

重玩試緊呢個Mod, 改左好多系統上既野
暫時玩落幾好

昆特牌最毒，痴撚線，可以成個星期淨走圍搵人打牌，無清過任，更加唔好話主線，就算契女俾人捉左姦埋我諗我都係打牌先

咁請問係咪手掣操作會好啲?
同埋玩PC版係咪順啲?

X2

呢張紙係唯一救贖, 起碼班細既冇事...

好彩唔係Skyrim班細路

手掣易好多
電腦上到60FPS, 順好多
同埋有MOD, 畫面勁靚

真係直頭成隻新game, CLS

血酒個色調真係正 屌你威倫死氣沈沈

威倫真係嚇走唔少新手
身邊有兩個fd都係頂唔順威倫冇玩落去

有時睇睇下 我會同自己講下笑 因為有d劇情真係好on9 例如幫吟遊詩人嗰度

背景音樂勁沉重 勁多村民喊聲

玩耐少少會慣

裝左可以殺細路嘅mod

隻驚勁多文檔勁多字俾你補完啲劇情
大家有冇睇哂

睇唔曬，睇到頭暈

由其佢地d 國家歷史

要睇真係直接睇返小說算

故事太長唔多岩
西部2又係，我仲係第2章
fallout 4又係幾粒鐘
上古5又係

人地話正，但我可能唔岩玩呢類

呢堆game真係要好多時間玩,
玩200個鐘都只係基本要求

我17lv 打到烏德維克之王 係咪正常lv定應該重玩

感覺上呢隻game lv設定好平衡 做主線經驗值先高 就算唔玩主線狂清問號支線而唔做主線 等級都唔會超前太多

因為我見石之心 血與酒d任lv 要求好高

劇情入面好似有同行因為依條片笑佢
Killing Monsters

隻game所做既決定冇分好與壞
只有give and take
lesser evil, 睇你點取捨

男爵既下場我又唔太傷心，只係有D 可惜啫。
始終佢本身都唔係一個好人，佢搞到咁其實佢都有部份責任。

我玩3次都係揀救班孤兒犧牲男爵同佢老婆
佢老婆唔死但班孤兒死哂其實仲慘 因為佢老婆唯一寄託就係班孤兒

另一方面佢救咗Ciri 對佢好好
無佢Ciri都死咗
所以我二周目就揀男爵

電視劇版 既葉奈法同特利絲 完全打破哂我既幻想

男爵死咗，班手下更加仆街

ng+ 都係統一全國，俾ciri做皇算

主線玩左2次都係男爵故事最深刻

男爵因帽搞到咁
香港又係因為一頂帽

岩岩第一次玩，有咩mod係必裝？
witcher 2 save有冇用？
利申 冇玩witcher 2

Fast travel everywhere
Over 9000

Hd Texture mod都正

我本身張卡係gtx 640, 用呢個mod有冇用？

要試下先知
''It mainly depends on your video card, but generally modification doesn't hit performance too much. Modification requires minimum a 3GB VRAM for smooth gameplay. For best results 4GB is recommended.
Possible decrease in fps are 0-5 which depend on pc spec, game settings and ingame location.''

佢其實好錫個女, 不過用錯方式去表達愛, 同埋脾氣臭

yen都還好, triss真係

玩晒所有任務之後都係繼續昆特牌

ciri都還好, triss同yen真係

睇返#174
第一次打到男爵冇事又救到樹心

btw有冇人有玩gwent
唔係witcher 3入面嗰個，係一隻獨立嘅game
差唔多兩年前玩到好沉迷
而家返返嚟睇啲嘢完全唔同晒
有冇有玩開嘅巴打一齊join同埋帶下me

我贏左比賽係咪無晒卡牌任？

Dlc有新卡任

其實係跟返書入面（好似第一本就有講）
傑佬解釋d人傳witcher銀劍斬怪鋼劍斬人係錯嘅 因為實際上鋼劍係用黎斬厚甲嘅怪 第二用途先黎防身
不過矛盾嘅係傑佬出山之後第一件事嘅係見到有班人想老強一個女仔
睇唔過眼就斬鳩晒佢地

之後比林伯恥笑

電視劇入面另一個witcher, 我初初以為係林伯....

Fallout4我淨係玩劇情爆機都玩咗70粒鐘
仲未計佢其他支線

Geralt 都還好 ciri同yen真係

打完wild hunt

有dlc? 咁你可以有排玩落去

玩緊二周目，當年第一次玩既感覺返哂黎，
一周套獅鷲裝打到二周會比怪秒，屌你老味

升爆未？我用狼裝

更係未
我拎套裝玩印咋嘛

電視劇一開頭扑yen果個男巫師 game有冇出現？

Cyberpunk delay
又多半年打巫師

我屌 重玩玩野整左隻牛魔王出嚟 卡住接唔到任

鋸牛鋸得咁開心

上網見人整出嚟幾過癮

真係唔好再食牛

爆左幾年冇玩過
最記得係D NPC好傷心喊晒咁話邊個邊個俾妖怪捉左想搵人幫
之後一撩佢玩昆特牌就話自己好撚勁,老豆俾人捉都WFC

引去守衛度磨

之前死而無愧二周目+DLC都爆埋

差一兩個殺敵獎盃就白金

無乜動力了

新玩 打gwent成日打輸 啲人啲卡咁鬼勁

請問海克娜突變誘發物打咩會出

利申 lv11

去群島 搭船出轉海全部都係

想問埋 如果加啲character points 加錯咗 點算

還原魔藥幫到你

威倫冇？

之前玩到去迷霧島搵Ciri ,擺低左兩年終於完左主線
準備玩埋dlc

次次玩到返凱爾莫罕都好感動 好似去返第1集咁
仲可以見埋eskel

PS STORE 賀年優惠
年度版 $116.70
算唔算入手好時機???

買pc定ps4版好

Pc夠力就pc 可以玩mod 畫面靚好多同好多功能mod eg 隨時快速旅行 想知mod畫面既上youtube 打witcher graphic mod

我買左啦

可以睇傑佬同葉姐啦

未計dlc 用左70個鐘爆機係唔係算少
我見巴哈d人郁d都百幾個鐘起跳
已經見任就解 係爭d白點未開哂

你係咪冇玩牌

我80個鐘爆主線

之到玩到1x lv棄左
見到呢個post玩返
So long

Steam幾時再會有特價

啱啱聖誕先特價完

可能等復活節

之前買實體版 後尾轉左電腦又唔撚見左隻碟

應該新年 不過gog好似長期特價

另外想雙修 除左買pc 應該買switch定ps4版好

switch啦
爆緊石都玩到個方便性太強大

我想問潛水搵野時遇到水鬼係咪只可以月 箭？
成日死

yes
btw最好整咗殺人鯨煎藥先

Pc
有mod方便咁多

傑佬扑野嗰陣自己又可以順便冷手打個熱飛機

請問mac机可否裝steam玩？

我lv8

完全唔識玩昆特牌

隔左幾年再開game
覺得畫面差左好多
回憶總是美好的

我都覺
人物模組一般
但係世界環境好靚

Mod永遠幫到你

Ps4就當我無講過

Hd reworked

見gog有減價 但想問有無好似steam既workshop甘有mod裝

我用steam玩都係去nexus mod個網到搵

而家steam又有特價
goty先$116

想問下仲有咩必裝 已經裝左he reworked, weapon level, fast travel

如果想裝多mod就最好裝左witcher3mod manager同script manager先，詳情睇YouTube教學
如果唔係就唔好裝太多，容易有script compilation，建議你試下開game先，無問題先再繼續裝新mod

我47小時仲係威倫

請問STEAM版EXPANSION PASS係咪包哂兩個DLC

請問weapon level跟自身lv升個個mod叫咩名

同問 搵極都搵唔到

好似係呢個 利申game都未開 凈係下載左等今晚玩

我想問里爾頓家的衰敗個任 下面地下室個牆壁係米打唔爆？定係中左bug
我見到入面d野 但推唔爆個牆

做做下跟個光頭佬走咗

新手想問下如果想易啲上手, 技能初期點樣分配係最好?

Sure

同問

今次仆街
玩triss個任無叫佢留下吧講我愛你
yen個任又拒絕左佢
係咪注定做孤狼

岩岩down左 中級畫質60fps 最高得返10 想換機先玩

薩爾達的重點係搵塔。

巫師就跟主線。

我玩open world game都係咁亂行開地圖。巫師死咗幾十次。得lv 6-7，係咁清？地點。後尾上網睇先知寶藏愈高lv 先開會好啲

盛惠1000大元。
辛苦打強盜每把劍得6元，巫師賺錢真係慘

計住人地手牌剩幾張就得。

點扑野法？

玩咗差唔多一個月未扑過

研究昆特牌時係咁，計住對家手牌，諗到頭都大，不過贏到時又真係爽。

好憎對面用怪物牌 煩到嘔 要帶2張冰雪牌先掂

重玩啦ching

Ps4撚
想問啲劍技點出？
太耐無玩唔識㩒

不了
做孤狼算

咩難度？

二周目

新玩都想問下技能點數點分好
咁鬼多野點 lv又難升
同埋點賺多d錢？ 勁辛苦賣野有百幾蚊
淨係修理d裝已經使晒

流汗咋。打機白痴，再加上第一次玩。

岩岩玩到返Kaer Morhen,同Lambert一齊上山個任好正係到扮傑佬
“What are you doing?””Killing monsters”

zelda仲要係咁周圍同npc攞料cap圖
巫師3已經係有哂指示帶你去

D怪好難打

新手岩岩開始玩揀到最易打D BOSS R痕咁

係咪出左三人探戈個任就注定做孤狼？
之後DLC仲有無機會溝番是但一個

有
血與酒有Ciri
萬一Ciri 下落不明
都仲有Dandelion 搞gay

執張970+i5成套加埋可能先一千零蚊甚至再少d, 順玩1080p

唔想搞基
又唔想load番轉頭

1個月終於搞撚掂好空虛

男爵衰家暴
男爵老婆派帽
藍絲廢老村民
全部都死有餘辜
唯獨孤兒是無罪的

得罪講句，呢隻game真係名過於實所謂“劇情”行到仆街，打鬥直頭垃圾玩咗幾個鐘就無玩，玩刺客教條好過

巴打點解d 濕鳩獎盃
爆頭個個好煩

閃電反射點滿
箭傷盡推 突變學貓眼
先放亞克席 之後條友會頭dum dum描正面射天靈蓋
去惡魔坑刷
半粒中跳盃

PC版同PS4版價錢差咁遠嘅

要留意所有成就都係跟save 唔係跟system
如果目標係40 你係呢個save由0做到20 然後load save等啲人出返黎 就會變返0
試過咁樣刷左成個鐘都出唔到成就

zelda就黎爆機
諗緊買唔買呢隻
想問下呢隻驚同zelda有咩唔同?

男爵幫你條女條數點計？
唔係佢收留你個女，佢一早死咗係路邊

Btw先救黑美人
再做林中夫人
安娜、Baron、黑美人全部冇事

咪同佢搵返夫人同個女
家暴仲殺埋自己個bb條數唔洗還？

新手點劍技 紅色個版
開荒唔好哂錢修裝
執街裝夠做 用殘就賣
有錢既話就推介整貓裝
升lv就衝主線
支線無經的 只係比你執下野 豐富隻game

個b係佢老婆話唔想要求林中夫人先冇左 同baron無關係

隻game成日減價 steam 宜家冇

早幾日新年steam有減價

宜家冇左 但係gog仲有 14.99美金全包

想問下兩個平台有冇好大分別 諗緊好唔好宜家買定係等steam

利申：冇睇劇冇玩1 2 完全新手 電腦game都少玩 steam得gta5同hitman

玩埋1同2先玩3個感覺會更好

劇情連貫問題?

好多人物都係頭兩集有出現既人黎
同劇情唔多唔少都有啲關係 會清楚啲第3集係發生緊咩事

男爵交換的係條女的消息，佢都係講咗佢去邊黎叫傑仔做野。
咁當時照顧傑仔條女的人情呢？

咁多負評

拎左湖女劍 38lv中
係咪開埋咩突變物先可以輕鬆打二周目最難難度？
無得冥想回血係咪靠執面包回hp?

巴打我都係中伏
見個個都話神作
係steam特價時買左
玩左80個鐘頂唔順快快手爆完主線就算
dlc都冇玩
完全唔知d人吹奏d咩野
戰鬥唔得,
劇情唔得
仲要隻game係2015年

有冇巴打2刷玩死而無憾
好似打極都唔入血咁

我玩8粒鐘已經頂唔住

魔藥 燕子
冥想又會補番
打梗既時候回唔切先食食物

我都係爆完薩爾達買呢隻玩
前排賣到斷哂貨 玩落麻麻 同薩爾達好唔同先

好驚冇命玩Cyberpunk 呀屌
屌你老母中共

2個DLC>>>主線

玩緊殺耳達

買咗PS4 load save好慢
早知買pc 玩吓mod

其實洗唔洗見人就玩鋪Gwent
仲係得開頭一副牌 玩到有啲厭

無額外買牌？

人地熱烈傾緊隻遊戲，唔啱傾咪上一頁，踩入黎罵兩句想人地認同你，支持你講法真係有啲難度。
你不如自己開個post 屌7隻遊戲咪多人贊同你。

PC版裝左Mod, 一開game就聽到toss a coin to your witcher

唔捨得比錢買住 未肯定想儲邊一副先

岩岩打爆曬dlc＋主線
好空虛
but冇玩過昆特牌，唔係好岩玩

我建議你買晒所有牌。
有個任務係儲晒全部牌。

玩咗一個月lv14 唔太識玩有錯請指教。

我係買晒 一開始個副冇可能夠用

剛才去覆男爵順手又去贏佢一次。

上一句仲講緊「我要帶人去沼澤救老婆」下一句就係「我最中意玩牌」
大家都係北方真係好難玩。

但我玩完主線冇晒mood玩dlc

緊係係GOG買啦 gog係witcher廠自己嘅平台
steam下次特價要等好耐

整回血藥 所有魔藥如果你身上有高度數嘅酒 係冥想後都會自動補滿 即係只要整一次以後都唔洗整

Dlc>main quest

貓裝係邊度合最抵？

D錢好難搵

我初期都係
之後發覺賣裝去諾城賣貴好多
之後啲錢加得好快

點解咁難搵其他學派既裝
已經整左成套極品貓
但狼個d圖得好少 觸發唔到尋寶任

呢隻game最唔愁就係錢 大城賣裝 做下狩魔任
打拳任 玩牌 啲錢已經用唔完
仲要執左成堆幣冇兌過 個度冇1萬都8千

打二周目最難
新手村都低怪6等
41lv 要好多經先升到lv
仲比狼圍死左次

發覺合左極品貓同狼都唔係特別勁咁
比怪打一樣咁痛

我用師匠飛獅
一樣好痛

師匠係咪要玩血與酒

hos 符紋唔見三萬銀 b&w 一套grandmaster唔見兩萬銀
多多錢都唔夠

輕甲抗性咁低....

其實邊套最好用
係咪最高防既熊

仲要裝修間屋

係

我覺得尋寶任可以上網睇地圖，我都買唔齊狼嘅藏寶圖，直接上網搵地圖

因為怕痛都想用熊
不過唔知二周目幾多等先可以用

係陶森特賣把劍都2 3百 點會唔夠錢
整晒符文 整晒屋都仲有3皮幾 仲未兌過錢

其實邊到賣野最好
d舖成日唔夠錢 搞到賣唔哂d垃圾

打完血與酒
依家周街劈守衛

我b&w嗰陣整左三套grandmaster 仲要係一路有自己儲素材
我清晒所有問號先夠錢

死幾次先發覺紅色炸彈燒狼好爽
一隻狼著火 其他狼會走埋去一齊燒

入左個任務之後發現唔夠打 打極都死
（打貓頭鷹女巫個任）
入之前又無save到 點出返去

邊個係貓頭鷹女巫

菲麗芭 盲眼嗰個
打唔贏佢隻火元素

用北風打

唔夠料 唔識出返去
對門鎖左

咁試用多啲阿爾德 落構體油 用重擊 應該唔太難 係磨得耐啲咁解

用aard應該易打好多

爆左石之心再玩埋主線
希里做左獵人 但我做左孤狼
好sad

等緊P5R中文版

無聊開新遊戲打第三次囉白金杯

血與酒靚到痴撚線
石之心間鬼屋已經覺得個氣氛好正
估唔到血與酒有埋新地圖

個地圖好似開哂filter咁
世外桃園

Dlc blood and wine 重正過本來隻game 你話呢

賣劍正常賣到好多錢架播Ching 我真係剩係遊戲中前部分缺錢

DLC is better than main story

成隻game最正既場景設計 靚撚到.....

兩年前玩隻巫師3
啱啱過完白果園就棄左game
直到上個月先玩返
原來自己差d走寶
巫師3已經成為左心目中數一數二既作品
搞到而家更加期待cyberpunk2077

我同你一樣
最近仲白金埋

cyberpunk2077我就反而唔太期待
因為我都係鍾情於中世紀盔甲與結他既年代
witcher正正合哂我河車
cyberpunk2077 比我感覺似fallout4 咁
不過今年咁多大作慢慢等下都得
唔好撞哂期

史凱利傑個堆問號無心機清
大多數都係走私品
係架船到又悶

係變左第一身有少少失望
希望到時比到驚喜玩家啦

我白金都係清大威倫區
史凱利杰都無心機玩
好撚憎潛水

水戰真係麻麻
水底d場景又做得差
但史凱利杰大多數問號都係海到

其實鏡子大師係咪成隻game最好抽
識時間停頓好屈

岩岩先買左Witcher 3黎玩

岩岩打完一開始個隻獅鳥，但就話我無做個啲自由任務，任務失敗左

係咪就算清主線，都要打唒啲自由任先清？

依家先3lv，係咪努力打任up lv先？

d支線任睇lv夠唔夠
差太遠好難打
夠既我多數都會做左先 再做主線

明白

同埋點樣搵到勁裝同升技，依家個人真係好廢，打幾隻狼都就死

初頭唔慣係幾難打
唔洗買裝 新手全部執就得

ps有平啱啱買 lm

如果想開二週目
係咪應該搞整哂裝同注魔先開？

可唔可以set咪撚再執執下野點d火把 好煩

直接掉撚左支火把

無所謂

咁去到二週目係咪要重新比錢先開到注魔
同埋d裝會唔會保留到

掉到自己果支掉唔到係牆果d

想問下啲工藝嘢係咪keep得就keep
因為見到好多嘢有時商人都有得買 同埋好易搵怪打跌
同埋啲書睇完一次賣哂佢有無問題

我淨係40lv左右加開癮頭就去二周目
二周目裝又要再刷
無換到裝打到59lv 係換執返黎果d垃圾劍頂住
仲未夠等級換熊裝 好似要6x lv
係初初覺得難 後尾點滿劍舞 放個北風凍結敵人加劍舞清場

一周目on99做垃圾佬哂好多時間 每個城連水面包都執
用左半年先完本線
二周目無飛劇情 防炎幾日無野做唔出街
屋企自閉打到搵丹德里恩 舊年好似要用三個月先到

唔佔位我拎得就拎
書睇完可賣

想問下點樣刷lv 依家得2lv 打啲狼都就快死 打怪好似冇加經 做支線又得好少

做主線

我想問打完隻獅鳥之後點樣整獅鳥套裝 同埋我搵唔到點整蜂巢炸彈

買裝要有圖紙
習慣一去親鐵仗鋪/盔甲鋪都睇下有無地圖買
地圖=圖紙地點
整炸彈都係，要配方
去藥店買（好似係）

整裝要有圖紙
習慣一去親鐵仗鋪/盔甲鋪都睇下有無地圖買
地圖=圖紙地點
整炸彈都係，要配方
去藥店買（好似係）

玩到破碎之花 整完獅鷲裝 得返二千幾蚊係咪正常

原來師匠裝咁貴
好彩唔洗整個極品黎升
又要返返去史利群島清問號賺錢

正常
仲有極品。。。。有排你升

沖lv開血與酒極速賺錢
勁多裝汁

啱啱買左ps4版 有咩要注意
睇完劇就入坑

same
淨係玩左兩日

一開始要有耐性

依家打到男爵主線搵佢老婆卡關
有冇巴打知佢老婆喺邊 我睇攻略話要睇信先知 但係我冇封信

差兩張昆特牌喺威倫搵唔到

呢隻game邊洗睇攻略架 有晒指示架喎

要做支線林中夫人

我支線唔見有呢個

克萊維奇呢張好易miss

仲有機會中bug商，記得save先

這個商人一開始不在克萊維奇，而是在一個叫做“強盜的營地”的地方（烏鴉窩右下方的一個島上），是一個鎖在籠子裡的“有困擾的人”，需要你去拯救。不過千萬別冒冒失就跑過去，運氣不好的話你可能會遭遇強盜頭目不掉落籠子鑰匙，或者掉了鑰匙開了籠子後，商人不出現在克萊維奇的bug。

Make sure 汁到key開鎖
開完慢慢行跟佢返村 我試過唔理佢之後返克來維奇，但條友唔見左

另外一張地圖右下 軍營都好易miss

聽日試下搵 THX

支線有咩任務？

玩到lv10

做埋你另一個威倫嘅主線再講

唔好睇攻略

呢堆應該唔關事繼續推主線應該無問題

刺客教條仲垃圾

真喺差克萊威奇未買齊佢啲牌
THX巴打

玩到3 lv 主線做到搵女巫
d支線下下都要6 7 lv 10lv先做到
我係咪應該返白果園去d ?地方接下任升lv

同埋昆特牌唔夠威倫個老闆抽

白果園啲問號值得清 有兩三個魔力之所

好

昆特牌跟返正常進度玩應該問題不大

白果園>維吉瑪>威倫>諾維格瑞>史凱利傑
咁順序清
反而我覺得維吉瑪最難過

維吉瑪玩到躁
大賭局都好難 第二同第三關冇得save 要連贏

依家8lv 玩到男爵兩公婆死晒 之後應該玩邊個主線

睇level啦
novigrad先

狼派應該學咩技

新手啱啱過獅鷲
懶正義成日唔收錢係咪會變窮

好少可唔收錢 除非條友真係好慘

點睇商店啲昆特牌係咪新卡？
記名逐張對？

打鬥無可否認
但係劇情黎講AC真係行埋一邊啦

無錯
啲主線唔難玩又多經
輕鬆爆上14，15 level

狼派 劍同法印輸出都平均

我自己就劍+2招法印（推人/火+盾）如玩easy mode可唔練盾

全買實無死

大賭局我一tick pass

個大佬副怪獸牌幾勁

訓唔著開番黎玩 上兩次玩到隻閪狼到就棄左 回仲快過我打

你第一場用哂d牌 佢仲有11張 咁第2-3場會點

因為要搽油打
搽完油再加炸彈，切菜咁易

佢要跳杯姐

原來剪頭髮會隨機 有時變左啲唔知咩頭

啱啱買左數位版

想問下我有啲任殺鳩晒全場啲人係咪會有好大影響

同女巫扑完野 要自己著返鞋

其實有間諜牌冇得輸，最難應該係血與酒一定要用新卡打比賽

群島卡組好好玩

齊左卡根本易玩到爆 個比賽仲易過本身大城賭局個個

本身都冇輸過，但北方同大帝都係屈住咁贏

本篇啲人物會唔會喺dlc出返場
感情線同ciri線都係bad ending好撚sad

會
最後會出一出

Bad ending都會？

終於白金了
dlc等一排先玩 真係好長

剛剛download左隻game，請問玩得最開心要唔要跟攻略玩？定自己玩都得

自己玩啦
唔好睇攻略

要養成save既習慣 揀錯就⋯

邊有分揀啱定揀錯...

裝好難搵，爛劍賣12就成日執到

有時見到個結局咁慘

睇完Netflix好鍾意 Ciri, 但點解隻遊戲同劇唔對嘅？時序問題？

劇跟小說 game係小說之後
Game第一集講ciri為左救杰佬用魔法俾狂獵追蹤 ciri為左逃亡 去左唔同既世界 隔左好多年再重逢 類似係咁

睇
無謂揀錯後悔

我最多save完, 揀左先睇攻略, 如果一開始就睇攻略就無左意思

暫時玩完白果園
仲未有種打唔停既感覺

幾時會入高潮位

我幾年前第一次玩係玩完白果園就棄game
新年假玩返 停唔到

爛劍諾城賣3，40蚊把唔錯啦

邊有咁多

睇完劇想玩返了，淨係爆過主線，未玩DLC
想問下DLC會唔會出返Ciri? 成隻GAME最正係佢

我玩到男爵開始感受多

起碼入城先開始好玩

玩昆特牌玩到停唔到手

血與酒有機會見到佢

真新手問題
我想打狼派裝 但係佢要我返凱爾莫罕

我暫時主線上左船 打完海賊
請問幾時先會去到凱爾莫罕

想問下依家廿幾lv 有料整把獅鳥劍 但係唔知點解每整劍嘅地方嘅工匠都整唔到

搵大師工匠
正常搵晒地圖啲工匠問會搵到

入左諾城舒緩晒威倫嘅壓抑
劇情主支線開始緊湊玩到停唔到

我覺得呢隻game支線好玩過主線好好多，主線涉及太多前作嘅人同事件，對第一次玩嘅玩家都幾唔friendly

18，19 level爛劍賣比餃子佬有呀

想問下邊個地方先有 我搵左幾個都係得業餘

有冇咩twitch / youtube 可以睇人玩直播
冇PS4 想睇人玩個故事

玩 Steam 版

啱啱睇Netflix 點解套戲嘅yennefer咁樣衰

睇左兩集netflix完全唔知做乜鳩

時間會跳黎跳去 講緊3個主角既故仔

打海賊姐係邊度

諾維格瑞 近城門口
要做前置任 寶劍與餃子

見到triss，已經覺得yen算係咁

所以要有耐性
呢隻game通常都要開2周目先會覺得圓滿

一周我個時好多位都唔知發生咩事
又無睇攻略，玩2周目就會有種「哦 原來係咁」既感覺

本身yen個格已經乞鳩人憎，仲要條女樣衰真係頂唔順

史凱利傑

仲有無得刷錢

我玩The Witcher3好哂精神

有排

咁繼續用雜裝打住先

用貓開荒啦

有無得洗點

殺怪有冇經？

有不過好少
想升lv去做支線任

清怪獸巢同解放啲廢棄地區都唔少經

Thanks
其實我以前爆過機，不過太耐唔記得了

之後會變靚

剛爆左石之心，開始玩血與酒

整完容算係咁，其實仲恐怖

有

巴打石之心最後有無打鏡子大師

有 想知如果簡「不插手」，個酋長係咪正接死左，然後就結局

佢個性格一定要個人好撚柒正先好J
而家season 1都唔算難頂，如果season 2又串咗+又咁樣衰就真係屌那星

其實唔算唔靚
但無嗰種魅力
而且好大陣咖喱味

係 我心諗南亞嚟嘅
仲有成套野好多角色冇啦啦變黑人

點搞

Fringilla

我係黑人嘅話都唔會想有人咁樣represent自己個膚色，完全夾硬嚟
仲要血與酒出現嘅anna係fringilla親戚
睇下遲啲點樣兜定係又多個黑人
女爵BB

Netflix 就係咁
角色無端端搞基
老豆白人生個黑人女都夠膽
triss變阿婆
yen搵英印mix
再無啦啦加啲黑人
好正確

除左TRISS柒左，其他我仲接受到
Yen望望下其實OK
CIRI就老左少少
男主角直頭正

ciri如果著返大人衫化返妝應該唔錯

Yen白人變蝻亞

指定草藥商人有洗點水買

Ciri我覺得算唔錯
有個種強捍味

主線去迷霧島搵希里
想問下主線仲有幾耐完

主線8成度

改難度係咪會冇左個難度盃？

最悶係諾城 好似跑腿咁

開護盾+拜年劍 慢慢打啦

Switch 版更新左
Graphic setting 多左option
同steam gog 過save

有時真係唔知d裝既料係同邊拎

Yes
仲會俾禮物你
如果本傳未搵到仲可以問ciri係邊

師兄現實無女扑？好緊火喎

啱啱買左留個名

送個d裝勁唔勁 決擇個刻一心想要勁裝，但另一方面覺得酋長個故事有D悲，最後決定幫佢

玩左70個鐘都未試過任務裝會高過本身用緊
基本上用witcher裝都夠打
任務裝有得擦lv但無心機擦

玩左85個鐘 岩岩去到國王已死 浩氣長存 見到新地圖好撚7多問號 仲要海上面 好無助

利申：威倫清左9成問號

海上面個d無乜心機清
係玩血與酒無錢先返去清下
坐船好撚悶

想問下有冇得睇自己差邊幾張昆特牌？

冇

唔跳杯都唔知自己齊

唯有跟攻略行 見商人就打牌

咁都幾麻煩
唔該巴打

有
Norivgard 有本書，有講差幾多張牌，但係無講邊張

係 norivgrad 北部個書鋪

教主廣告個間？
唔見有既

知邊間了，原來再上d
不過都係冇個本書
可能bug左

咁用依條 link

記住重覆牌可以唔攞，都有成就

原來任務書黎
搵到了，唔該咁多位

買左
但冇玩過1 2
有冇邊到可以比我追返個故事

玩返12囉

有冇巴打裝 mod 玩

想問大家平時會用邊兩隻魔藥？

利申 23 LV 高等燕子 高等雷霆

Tawny Owl必備

膽勝猛隼 支線 係咪有bug?搵到寶箱 但仲係未完成任務

Load save一次就好了 真很bug

大賭局個莎莎真係痴撚線 計到盡一盡贏你一點

點睇自己差邊張昆特牌？
我物品欄個道具話我威倫差2x 張
但我差2個商人未搵

同埋貓裝我買左任務書但開唔到任既
但係後2個強化就開左

有隻狼人打到一半會回血點打cls

搽混合獸劍油

本野淨係可以睇 你係邊個地區仲未拎齊牌 冇得睇你差邊張

自己上攻略網逐張逐張對睇下差邊張同係邊到揾

假設道具show威倫：12
咁差12張包唔包對戰獎勵

包晒 一係要同商人打牌贏番嚟 一係就要打昆特牌個支線任 一係喺酒館老闆到買番嚟

上面都有人講過威倫要救一個有困擾的人先可以齊牌 而個個人有機會有bug 所以記住save咗先

啱啱救完個商人

仲有巴打你話買咗開唔到任 我淨係諗到兩個可能性

第一就係你買咗未睇佢冇開到任務
第二就係你free roam個陣已經拎咗

如果都唔係咁就真係唔知

2 樣都唔係
唯有真接睇攻略搵裝

咁可能真係bug咗
我覺得有啲可惜 因為我自己覺得佢啲尋寶任每個都有一個小故事幾正 我好鍾意睇

敵人難度升級有冇成就架？
個群體怪好煩膠 想熄左佢

冇 純粹係等你唔好玩得咁悶

Btw 咩係群體怪

狼/水鬼 總之35成群嗰啲

狼 水鬼 妖靈個啲真係勁煩 成撚日跳嚟跳去

想知頭兩集故事講咩

我覺得佢講得幾好 廿幾分鐘得閒可以聽下 佢包埋咗書個啲內容

不過有好多人名要記

會唔會劇透3既野?

想問武器附魔 係唔係一定要做完石之心既任務先可以？

同埋注左魔就永久跟住把劍 之後換左武器又要重新俾個錢商人？

啱啱做完肉體之罪 ，準備幫肥佬暗殺國王
18lv仲未去史凱利傑島係咪正常 同埋去完應該可以飛返威倫？

飛左少少黎睇，好似有劇透Witcher 3 既劇情 (見到佢講烏馬)

去左一樣有傳送點
但係load耐啲
幾時去無乜所謂，我14就去左不過都係返去清晒諾城主線先去史島搵yenne故仔好似順少少

Thx 仲有好多？未清唔想走住

點解上網睇 技能樹有中間果行既？係咪DLC野？

我就清晒諾城搵ciri條主線同主要嘅支線好似triss同肥佬
其他無相關支線之後先清
因為史島賣嘢唔高價，結果都成日要飛返諾城賣嘢兩邊走

係，最後個DLC 既

即係要玩緊血與酒任務既時候先會觸發到開中間條樹俾你？

點樣check自己有冇救到個個商人
太耐無玩

血與酒既其中一條支線任

唔係

咁大概玩到幾多到 有冇一半

6成左右

去克萊威奇睇下佢係唔係到囉
新patch應該de左bug
因為我冇特別搞d咩都搵到佢

幫完個符文工匠就可以注魔

係 換武器要重新注魔過 不過注魔本身好似唔洗錢 如果你本身有啲石就咁注魔就等

明明識整燕子但而家又唔見左 可以去邊度買番

而家23lv 想問下邊度有得刷lv 除咗做任外

冥想會出返黎

隻game唔洗刻意刷, 解支線同打怪任就會升到

原來一枝都未用所以唔會show

打到15lv 都唔識整劍油, 其實係咪有必要
見佢加得10% 但勁難整

有料嗰啲整啦 整一個用一世 之後仲可以升上去

啲水整一支就得 支後冥想會refill

Lv4跑左去nilfgaard叫雞

點升
同埋我見有d遺物仲勁過派系裝 好似d 3洞劍/鞋之類
係咪一定用獵人set好D

有機會可以係啲寶箱揾到升上去嘅藍圖 有三個level 去到最後有得加50%傷

前期同中期嘅話有啲遺物係會比套裝好用 但去到最後應該都係一set勁啲 同埋睇落好睇啲

明白

原來係用一世?? 以為好似面包咁食完就無 搞到無整過

唔洗, 會refill, 但扣萬能溶劑

即係唔駛搵原材料?

真係而家先知 Thanks 巴打
咁我真係玩少好多野, 等我次次都以為要搵過咁煩

有矮人烈酒/白海鷗 就會係冥想個陣refill

矮人烈酒正常四圍loot野就會有好多

仲有加點有無邊d係優先
而家加到亂哂龍, 個人好似好屎咁

唔該哂, 我完全唔知, Game 入面都無講

睇你想玩咩流派

通常早期就玩法印流過渡下 因為獅鷲set好似14level 就可以用

肉搏型 玩貓set

貓, 因為我得輕甲
d 法印我都係all in 昆恩同埋輕攻擊, 雖然加左唔覺勁好多

我lv12 都係琴晚先發現新大陸

貓流派淨係點紅色就得 不過要流番一點落黃色貓學派技能個個
劍舞同怒氣爆發係必備 再加埋符文注魔已經係無敵

因為勁得濟所以最後我換咗玩另一個流派

隻game 要有人一齊討論, 如果唔係好易lost, 有時玩玩下唔知自己做緊咩

紅色除左輕攻擊唔知點咩好 其他好似好廢

點咗劍舞就係咁轉等佢爆擊同加身上腎上腺素 跟住啲人就會死晒

好，我就係想個人勁啲，因為唔想打鬥，想快啲爆主線睇劇情我玩得好慢

而家先開到到去教主廣場個城，仲搵緊個成日溝女既詩人

有d支線都好好睇 慢慢發掘下仲好

呢隻Game衝主線好快玩完,
支線好多都好正

請問買德文版有冇得變番中文，見德eshop特價

劍油係無限用喎 乜9都唔洗扣

Btw 帶住個狼人面具玩 好撚過癮

可以試下？不過唔知中文個code係咩

Sorry講得唔清楚，應該係SWITCH DL版

Switch我唔清楚，睇下有無option改語言？

低級油唔係得20下攻擊咩

打完可以即刻用返 所以劍油好抵玩

日日搽，次次搽，養成搽油好習慣

把劍抹左A劍油，打完後見到佢寫住 A劍油0/20，我想問把劍仲可唔可以抹其他劍油？定係呢把劍今後只可以抹A劍油？

唔係 可以搽其他

本來以為三角儲氣個招廢，但發覺可以係動作期間儲定氣之後就原來好勁
即係輕攻擊斬緊個陣儲定氣，到佢有預備動作即放手出直劈同時再即刻儲氣，咁就可以一路直劈連combo

仲有法印連按兩下R2 有唔同效果

終於完主線 36個鐘 依家玩緊石之心

咁快玩完

啱啱打完主線 依家開始打DLC 好想有得玩Witcher 1/2

想問下Skellige海度咁多問號 有冇人真係特登去清哂佢

貓派 here 諗住玩埋DLC 就轉玩Igni/aard玩法

我清晒

最憎係海要射箭打怪 同埋超重游水勁慢

一周目嘅話後期去到血與酒有突變都可以玩到aard 但係其實後期/二周目嚟講法印會唔夠力 啲人越高level越廢

海上個戰鬥好白痴

我頭兩次玩都冇清係第三次玩有一晚悶得濟結果搭船出去清晒啲問號

睇完劇先入坑，100個鐘清晒支線同問號先最後完主線,準備打DLC (紅字劇透

剩係玩完本體已經覺得超正，主線定支線嘅storytelling同plot都一流，用心感受好帶動到情緒，畫面又靚，講真隻game話係今年新出都唔出奇
Witcher3已經係我心中嘅神作

我覺得第一個石之心個氣氛劇情同血與酒個地圖先真正令隻game上神枱

Btw 巴打個名我都好鍾意睇 等緊s5

有冇PC版人

我又係第一集揀左shani
第2集冇救triss
之後第1次玩第3集揀左yen
今次第2次玩先揀返triss

你好玩緊2k144 靚到抽筋

岩岩買 有冇mod介紹

主要呢幾個
HD Reworked

Fast travel from anywhere
呢個唔好貪快 做緊任都fast travel 有機會有bug個任完成唔到
記得出左 任務完成 幾隻字先好用

Over 9000

其他按需要自己裝 建議唔用破壞體驗既mod玩一次 例如 無敵mod之類

趁平買左嚟玩，好似都有唔少audio bug
例如bgm無啦啦冇晒，入menu d上下左右效果音又無啦啦冇左，要重開先有返

ps4?我好似冇遇到bgm問題 上下左右啲效果音會唔會係lag得濟

我用ps4 pro試過冇人聲，last wish個任試過上到山個mon變色

啱啱親手殺左keira metz太sad 返左前一個save 改左唔係有塔個個島殺佢

可能同佢扑過野 唔係好想殺不過佢個格都幾仆街 貪慕虛榮希望巴絲唔好劇透純粹口痕想講下
有冇人去到個塔就殺左條八婆

你冇乜打支線？

我第一次揀都係殺左
個時估唔到咁易就開打

屌一句唔埋就要打交cls 為你條八婆好但就以為我攞你命啲女人真係任性

扑完再殺

係呀 我係衝主線個啲 或者二週目先玩埋支線

我同你性格調轉好鐘意打支線 主線放到最後

呢個game啲主同支線都幾重覆 嚟嚟去去都係搵呢個搵果個問野 之後就打野

但好多支線都交纏主線
做埋主線啲配角性格會立體好多

想問下
有種魔藥係清除所有魔藥效果+毒性歸0嗰個
升做高啲level有咩效果？

加3點昆恩盾

肉體之罪睇見都慘

熊裝係邊個任會遇到
fail咗幾個 家陣31lvl 去到最後準備都未搵到

增加使用次數

之前玩到一半冇玩 睇返個save 上次玩已經係年半前
最近玩返就黎玩完主線

想問有冇人係唔會玩昆特牌 我玩親都輸 搞到唔想玩

去到可以注魔嘅話其實係冇用

一係把把劍都是但合一啲落去 一係就合幾粒最高級嘅 換劍就拆咗把劍佢 合落下一把到 等到有得注魔

我覺得唔係幾需要昆恩我反而點咗幾點綠色

玩阿爾德都幾屈
360度

食藥多會中毒

昆恩最屈

又可以防，又可以回血

拆劍好撚貴
搞搞下都好少合

阿爾德配海克娜 拜年斬法

係所以我之前都係去到mastercrafted 先會合晒六粒大石

之後有dlc就合都唔洗合

之前第一次玩到血與酒個陣覺得個變冰個阿爾德勁正啲內臟噴晒出嚟

但係二周目就廢咗

係唔知咩島到 我都係跟住Yen 行行下順手打埋d怪物寶藏搵到 你要google

差墓穴女巫同沼澤巫婆煎藥 想整齊晒先入NG+
前者唔知去邊打，後者揾完打完又冇

其實控場一樣好勁

墓穴女巫 風流寡婦有，沼澤巫婆威倫自己係沼澤揾

但係玩到越後就越少機會冰到人同推跌人淨係可以緩到速

就係用緩速，妖靈，霧妖，變形蜘蛛都可以有效解決

其實用咩突變最屈
我都係用緊冰個個

睇你玩咩流派

我自己覺得飛獅套裝+突變癮頭係最勁

我依家係用飛獅骨刺, 但個技能點法直接轉癮頭都無問題, 由於想升湖女劍攻擊力, 所以唔想太高傷, 但骨刺阿爾德本身夠屈, 所以大部份對手都可以LOOP死佢

打商人工會個啲開幾次刺骨啲人基本上死晒刺骨秒殺真係好正 slow mode 睇佢成個人爆晒

而家玩緊癮頭 點紅同綠色 但係要好撚多技能點先點得滿

癮頭基本毒性夠高已可玩, 成形都唔算難

因為我將紅同綠都點到最高個層啲技所以要勁多技能點

我輕重擊都只點到第三層, 心控一層, 阿爾德兩層, 亞登一層, 綠色點到出到協同作用。裝技2行紅, 1行綠, 1行藍, 樣樣通, 樣樣鬆, 但打法多變, 幾好玩, 主玩狼同飛獅甲

IQ題：
亞登之印除左拎黎打幽靈同蜈蚣仲有咩用

拆門

咩係骨刺阿爾德

血與酒有深度突變, 可以學額外能力, 其中骨刺會令阿爾德法印傷害提升再加冰屬性, 令原本都幾好用既阿爾德法印變超好用

其實人地叫刺骨
骨刺係關節生出黎令你痛個啲

亞登點拆門
點盡佢可以瘋狂回血 水都唔使飲

傳送門

萬金油打法
加potion

你地啲野食多數喺村民屋企攞定買

食到冇野好食要飲酒

搜刮民脂民膏係巫師傳統黎
btw點會唔夠野食呀

有時覺得好好笑 我係佢地屋企明刀明槍咁搶佢隻餃子 咁都會冇反應

我可能扣血扣得多做完一個任務，飲左20幾枝水

打左130個鐘爆機連dlc，但後期作業感好重，好想快d玩完，唔明你地講到咁好玩

一直斷斷續續咁玩 搞到唔記得前面D主線同特別支線既故事(類似血腥男爵呢D)
邊到有得快速睇返重頭玩再睇我諗應該又要玩多一年

終於爆機，其實隻game一出就買，不過完全睇唔明d人名故事棄左

睇完劇再返黎對個故事有感情好多，血與酒最後返屋企真係好正，終於可以休息

屌你每個任務右手面咪有小說式劇情簡介囉

冇記錯佢好似將所有已完成既主線同支線撈埋左一齊今晚返去睇睇先

注魔果期窮到閪呀

見到屋就L2不離手
90個鐘左右，矮人烈酒都400幾支

出去殺強盗 拎裝拎野食
自己先係強盗

枝烈酒飲左唔會wing下wing下咩

都係要嚟補充燕子咋，唔會飲

想問下 係一周目-石之心-血與酒-2周目咁玩定
一周-2周-先玩2個Dlc

一周目-石之心-血與酒-2周目

用咗個眼睛mod 其他人冇問題 係triss 隻眼變晒全紅

我點左野食20分鐘招技

想問幾樣野
1. D裝備配方同鍊金手鎬自動學?
2. 裝備耐久冇晒會點?
3. 有冇方法SHOW未接既任
THX大家

做人唔好咁貪心

貪字得個貧

玩咗無耐
1.係
2.未試過
3.睇下地圖有冇！ 但好多都要你行過先show到

我0%左 但諗緊換定修理

套裝劍定執返黎個d?前期我會換第2把用住先

耐久冇晒就搵人整or用新野
基本上唔洗點keep裝
周街執都有

中後期有witcher裝整

有理由玩多次NG+ 唔好咁風流

多數贏喎，好易玩

從來唔比錢整劍
用到盡就換其他，就算低十幾攻擊好似都分別不大
套裝劍就用工具整

鐵娘子過左幾日仲唔著返衫 佢係咪訓係張床一世

我一次過清左半個海上面d問號
成400幾重

但商人d錢回得好撚慢
有咩方法可以極速賣哂D裝

Dlc係咪直接完左正傳 去任務接就得？
見佢資料片有3種開game 方法

諾城廣場個劍匠keep住有8千幾未試過賣窮佢

沉落海底

玩得好辛苦 唔知道點解玩呢個game 點都會頭暈
玩左咁多次都習慣唔到

咩機
試下熄動態模糊同模糊

一定要熄咗佢
唔熄遲啲逃出生天打老鼠個度會卡關

你要對ciri好d
我淨係揀左yen ciri做witcher 玩完好唔捨得準備慢慢dlc

邊度群體怪老鼠
點咁會無印象

劍我都係用套裝武
如果唔係法流或者鍊金流
你把劍插晒唔同狀態落去其實就好易打

最後返屋企見Triss 同見Yen真係完全兩個感覺嚟

啲任太多經 順住建議lv 清任
清清下個人lv16
啲任先12/13

大家最中意邊個女角？
其實我最中意shani 佢最無機心 最想佢同傑佬一齊
石之心party個段簡直屈爆機

yen 都好 對傑佬 但係性格剛烈
triss 就有私心 去到最後blood and wine 仲係戀棧權力

btw傑佬係shani唯一初戀？？

有無睇埋小說巴打解答

除咗舊版PS4 load背包load到2046都冇乜嘢好挑剔

我都最鍾意shani
所以第1集都揀左佢

打緊石之心 shani感覺真係純d
受到劇影響 最後揀咗yen 冇後悔
隻game好衰 一開波triss楚楚可憐咁樣 令人好想揀佢
由其臨上馬轉身眼濕濕

劇透留意

不過ciri先係最重要

之前爆咗二周目
無得再繼承三周目

係咪可以開隻血與酒新角色接入二周目？
想玩番主線

阿女 唔屌得
雖然我覺得全game ciri 最靚女 🤪, 第二係Pricilla

由零開始玩，玩哂支線可以玩幾多個鐘？
（唔敢買單機game ，太多責住左係度）

起碼40

我完主線 問號未清曬 支線做6成到 重要個d有做

玩緊第一個DLC 已經80hr

我儲晒牌 開晒問號 打晒主線支線
除左某d好煩嘅成就 大部分都做晒
可以去到百幾二百個鐘 （計埋二周目）
玩玩下就唔知時間

我70個鍾 啱啱先過諾城主線

d垃圾裝賣到個商人冇錢 會唔會reset嫁?
另外分解垃圾有用?

血與酒個女王好撚正呀

會 開到血與酒既去陶森特賣最好

我仲賣晒tim

有時你要個啲原料可以分解出嚟

真心成個血與酒最大嘅敗筆就係冇得同女公爵

可能cdpr唔想Geralt同Dandelion做襟兄弟

唔會，照你做法，小朋友最後都係會死
呢個任務正正反映呢個世界無兩全其美

If you do this BEFORE starting “Ladies of the Wood”, the tree will not have made the promise of saving the children. But the tree spirit will be freed and Gran WON'T be in danger. Regardless, the tree will exact revenge on the village of Downwarren.

好3D

switch版好撚正 訓係張床j

根本食女方面 第2第3集都麻麻
完全做唔返第1集集郵個感覺

血與酒個間妓院有提過第一集集郵

今日玩到結婚果到，超好笑

石之心？

小說黎講Shani其實係奧森佛（大學城）讀書 Dandelion嘅師妹 因為聽Dandelion係咁吹傑佬幾勁 所以一路都好想見傑佬
有次佢地兩個有事去奧森佛 Dandelion就介紹左傑佬俾Shani
但係中間Dandelion係佢地兩個準備扑野果時開門撞破左 成件事就完左

想問岩岩做到男爵 我釋放左粒野 好似做到就黎完 做完個任係咪d npc會死晒
好驚有任/物品攞唔到

Triss for sure

血腥男爵我到依加都仲有陰影

怕唔怕劇透？都有幾個結局
卡既話唔會 有得拎返 印象冇乜野值得拎

唔怕 都知道晒 我都係驚D任/野攞唔返 我唔諗住玩2周

我剩係記得呢part未到尾之前
要玩gwent贏左男爵攞卡，其他無咩

嬴左

no, 樹心係屠村, 唔係殺細路

然後班細路之後就會被三巫婆食
所以救樹心嘅，班細路無論如何都要死

我以為有得扑priclla 😭

Yen個人設勁冇耐性 勁躁底好真實 同佢相處應該好大壓力

典型港女 性格 (不過至少yen 都真心care 傑佬）

邊個幫佢包紮